2019施政報告公開咨詢

提出您的意見
熱線電話： 2432 1899

傳真： 2537 9083

電子郵件： policyaddress@pico.gov.hk

郵寄地址： 香港添馬添美道2號政府總部西翼26樓政策創新與統籌辦事處

！推！

push

寫完！比大家參考下
2019年6月份開始，香港是多事之秋，在香港政權掌控者眼中，總是如何狡辯和推卸責任之下，繼續無視香法本土大部份市民意見，偏袒內地外來者的政策無日無止，似乎表面上無礙地繼續運作，但在大部份香港人心目中，這個政府領導層面和架構早早就達不到文明健康社會應有的表現和效能，市民面對衣食住行等等各方面問題，都是艱艱的面對，再加上人權、法治、私隱、自由等等普世價值倒退，更顯得人心焦慮，本年度的施政報告諮詢是本人第一次寫信給政府，期望執事者能有機會閱讀本人的信件，下面是期望今屆政府可以改善和執行的政策。

1. 明確嚴格大量減少或取消每日湧來香港的單程証配額
2. 明確嚴格堵塞內地每日無限簽行的內地人來港從事非法工作活動
3. 停止所有對整體香港市民沒有直接得益的天價工程
4. 還富於民，每年庫房定期派錢不少於一萬元港幣，給香港居住七年以上的香港永久居民
5. 停止所有浸犯人權、自由、私隱、言論自由的政策和監察行為
6. 政府馬上落實基本法埶行行政長官和立法會議政雙普選
7 . 成立獨立調查委員會，調查警察濫權執法
8. 特赦所有反送中運動參與者，沒有嚴重傷害他人身體的被捕市民和撒除暴動定性
9. 加強民間非政黨管理方式，每區提供最少一處牆壁給市民連儂牆的合法表達意見權利
10. 落實全民退休保障計劃

推！

屌！睇番原來好多錯字

多d人推下，雖然對呢個狗政權效果不大，但係多d人炸佢，點都有一定程度注意度！

推

真定假

小弟劣作

馬上開email，表達意見！